點睇隻臭雞？

因為香港啲狗濫用暴力囉！屌你老母！死臭雞

$200左右啦 身材冇 樣一般 當屌個年紀算後生

5隻雞

下面臭既